[kemonomy]動物朋友討論區3 角川宣佈二期動畫換監督

stats

《動物朋友》講述不知道自己是什麼動物、也不知為何來到加帕利公園的鞄在莽原區遇見了藪貓，藪貓告知他可以到圖書館查詢資料，並伴他同行。兩人一路穿越叢林、沙漠等地，神祕的機械「幸運獸」加入他們的旅途，他們也遇見各種動物朋友、並解決了他們的困難。另一方面，浣熊和耳廓狐追蹤著鞄，並認為他是「帽子小偷」。在鞄抵達圖書館後，他得知自己是可能已經滅絕的「人類」，並決定到最後發現人類的地點「港口」一探究竟。

《動物朋友》在今季動畫化後，一舉獲得了超乎預期的高人氣，難以看出可以在今季突圍而出，令廠商大跌眼鏡。作品是由多間日本ACG公司合作推出的「動物朋友企劃」，並推出包括遊戲、漫畫、動畫的多媒體發展項目，由《KERORO軍曹》吉崎觀音設計一系列的動物擬人概念設定。

遊戲最初在2015年3月率先開始營運，描述一群擬人動物和世界，以免費下載和收費道具的模式營運，漫畫版則在半年後開始連載。不過，遊戲在2016年踏入一週年就隨即宣佈完全免費化，同時取消了課金道具的制度，來到12月正式結束營運。

#FuckYouKadokawa

套嘢開始出商品先搞啲咁嘅嘢

一個仙都唔會俾你賺

#FucKadokawa

日本網友估計

架車我唔買lu
不過背囊同藪貓figma 會照買

見到會眼火爆，不了

諗緊第2隻ost買唔買,好似都係駝鹿監督有份整

我就咩都唔會買

角川

角川係唔係high撚大咗

殺角川老母冚家剷
還我たつき監督

2ch半個鐘1個post

一蚊都唔比角川賺

角川其他作品都要抵制

百足咁多爪 事實好難

聽講今日仲要係監督嘅生日...

Cap得comment得就link埋啦

生日前大爆呢單真係
fuckadogawa

連吉崎觀音都

lm
FUCK KADOKAWA

角川黐9線

Kadokawa EA confirmed

所有野換晒
好撚野

角川唔係以為做到咁，仲會好似第一季咁咁多人去睇呀？

#NoTatsukiNoTanoshi

其實點解要換走佢

過橋抽板

本身唔係咩值錢野無咩油水
先會輪到tatsuki間公司
依家變左金蛋
仲唔成班大鱷圍埋分屍搶食
邊會輪到間細野自己玩

單憑title點都會有人睇下
好似艦kolle咁，點垃圾都好
因為基數大，衰極都唔使蝕

係 f y k s k

FUCK YOU KONAMI SEGA KADOKAWA

上原あかり@10/7けもフレがーでん‏ @akariuehara13 8小時8 小時前
けものはいても、のけものはいないんじゃなかったの？

係真嘅話真係可以bye9bye

#Fuckkonamisegakadokawa

每日任務 屌角川全家（1/1）

聽講琴日角川股市件事之後係咁跌

無咁既事

失望

本身已經跌

等game出之後比1星

咁又唔好
出係武士道出

擺買2期bd就岩

武士道出左聲話唔好搞事(?

咁都仲要玩?

跟住角川ceo仲未知發生乜事

吊日股個邊角川跌到停q左板

sor唔知依單野

難得好期待養生動物朋友驚,好地地搞咁既風波,家下隻雞識生金蛋就變哂
我都係攞住我隻boss公仔過世算

講起,我果隻仲未到

正呀喂

你邊度訂,我係樂天
你好似要上網set返想幾時出貨
之後佢會私下出email同你confirm(唔洗咁複雜,直接講句睇過冇問題佢就會明)

我搵舖幫手訂,等佢處理就得

咁我唔知啦
樂天果度其實有個小風波就係佢用ems(即係香港郵局派件)
點知叫左佢改佢又唔肯改版我個本名做收件人
差d唔比攞
好在郵差好人信我既解釋

佢當班觀眾死定點
越講燒得越快

全世界都燒緊

佢咁玩法
動物朋友第2季會唔會變左賣肉無腦番
可能cv又改埋搵哂堆有名聲優咁

唔出奇
角川唔係未試過

照情況係係第2季存在(?

唔係有但只係轉左監督咩

成段直譯“畀我講少少野，場外亂鬥唔應該係摔角以外嘅地方見到。唔覺對支持緊嘅客人好失禮咩。”
條友應該係屌緊tatsuki玩攤牌
拎晒出嚟講玩炎上

名存實亡

有咩例子

最大問題係多數人都支持緊駝鹿

攤牌果到,其實邊段時間講出黎都一定大炎上

係咪講緊有dramaCD嗰d，動畫化就換cv
記得有集lucky star都暗寸過此方換左聲優

所以佢下面d回覆都係一面倒咁屌佢
又關公災難

石ダテコー太郎の裏垢‏ @ishidate_uraaka 10小時10 小時前

考え方としては「三権分立」的なイメージで、原作者ひとりが王様になってもいけないし、最大出資者が王様になってもいけない。そのためには間の制作会社が権利（の一部）を持つことでパワーバランスを対等にして、各所の共通メリット（つまりユーザーを満足させること）を一丸となって目指すのが健全

武士道不嬲都係咁㗎啦

攤牌有咩唔岩
家下動物朋友咁出名
監督又佔左唔少功頭
fans都係鐘意監督既
乜都唔講到時官方資料爆左出黎原來轉左監督咪都係比人炎上

#たつき監督個tag和諧咗

蛇鼠一窩

日資公司啲老屎忽

我都想知點解可以河蟹到
之前果個又係咁

日本社會

角川有無咁大勢力

黑暗醜惡

極醜惡 唔比人發聲

武士道天藍怪
角川都係天藍怪

我覺得角川會改編到極日常番

唔會改聲優，原班人馬好多都係響嘅人
即係武士道啲人

助手cv琴日出左聲又冇後台，肯定會換

好有勇氣

仲有ed砂漠貓
其他聲優全部唔出聲

出唔出聲唔緊要
大家都心裡有數啦

有冇人留言串佢曾經因為管理不善連間公司都要賣撚埋

變咗へたつき監督

Nico依家好多呢d
総統閣下がたつき監督がけもフレアニメから外れる件でお怒りのようです
【けもフレ】たつき監督を降ろしたKADOKAWAを尋問してみた

辛苦希特拉

助手 其實有d衝動
呢d出面野，應該我地做

其實staff同聲優唔出聲我好理解
佢地都唔可以咁同自己飯碗對抗

たつき監督
↓
へたつき監督
↓
人気アニメの監督降板

#人気アニメ監督降板

新tag

呢行咁窄 都明

做咗下個卡加蓮就含得撚(物理)

角川我屌你老母
已經un sub niconico

nico都係角川既咩
信用卡每月扣錢買白金

Yes

係呀
唔係追開高清(少少)嘅實況都唔SUB佢
所有function都成pat屎咁
版面又亂到七彩

根本niconico d服務就差到仆街
唔係日本人/為左睇日本野真係唔會頂得佢順
唔好話youtube依d樣樣都屌打佢
連原本抄niconico起家既bilibili都好過佢
至少唔好要高畫質都要比錢咁撚弱智

最慘係就算俾咗錢啲高畫質都係屎到炸裂
尋日仲喺NICO NEWS封殺哂所有同角川/動朋/たつき有關嘅嘅新聞
估唔到間嘢咁撚痴線

因為nico係角川旗下

真係唔撚明
而家都2017年，點解日本人忍受到240P畫質

話10月大更新,但已經冇用,返去un sup

唔少走去玩YouTube 啦

仲可以有乜鬼大更新
頂多咪改下ui
信佢一成
我都考慮解除sub了

而家niconico個排行榜都一堆垃圾 實況主果啲都放棄曬niconico
動物朋友過左咁耐都長期係榜頭 佢仲做埋呢啲嘢倒自己米
以後罷用niconico 角川食屎

之前靠動物朋友吊鹽水 依家

角川咁大間公司個公關做到咁真係好撚醜惡
不過我又唔覺得今次動物朋友換監督炎上會對咁大公司做成太大影響
始終佢間公司咁撚大無左動物朋友呢個ip都仲有其他唔憂做

監督

實冇咁大影響,但個名臭左又何必
我反而想知因咩解究要轉監督
TATSUKI又唔係做得差

唉
konami都未收皮
惡魔城炒咗
MGS又炒埋
隻手機棒球GAME一樣一車車人課金

根本一早諗住踢走
一紅咗就安插自己友做返

而家nico 唔係專搞會議嘅咩?
邊度係搞動畫架?

講起黎NICO最憎就係堆訪問
煩唔煩
仲要有D你睇緊片即刻STOP左你答左問題先
我屌佢全家呀

以前先多，仲要直頭refersh先至睇到片
而家起碼改左響下低比你按

niconico用起上黎真係反人類
唔係為左第一時間追官方既生放送我都唔會訂
又貴又垃圾

連登係唔係學佢

回想返以前仲有nicosound嘅年代
翻唱成行成市，宜家已經收晒皮

其實所有フレンズ肯團結抵制角川作品已經夠

v 家果堆都死死地啦
而家連實況都開始跌

根本由幾年前開始打MAD的時候已經亂9咁黎
當年紅蓮弓矢大家玩到超high點知幾乎比人冚哂，係到之後先至解封
近年玩剪輯都會比營運話侵權真係食得屎
Nico而家比Youtube優勝的地方大概得番實時彈幕，但係又多ky

講到KY有時見到D片有中文(真係中文唔係日文漢字)彈幕真係好想一拳車過去

用日文漢字打中文句子都算
有時我睇到彈幕的字型同其他彈幕唔同就知肯定是中文地區打的

見過好多次殘體

角川我屌你老母

理性分析左點解監督會比人換走
唉真係好黑暗

打工咪揀日資

垃圾角川

已unsub nico

今晚角川會回應事件

等睇唔跪低

邊度講

同時開埋製作團隊
睇下邊間遭殃

聽晚定今晚

根本冇可能杯葛到角川

做得幾多得幾多

贊同

公告出左黎啦
全體踢走

屌
有無link？

睇K島 PTT d人翻譯
話咩8月份製作公司私下接企劃 所有權都係角川所擁有 所以角川要收返

no
角川話ヤオヨロズ唔肯同其他有關係既公司share情報，所以炒左佢地
但講出黎無人信

被不合作

有乜可能無share
其他有份合作的單位唔係佢地有連絡會搞到出黎？

角川個公告就話同ヤオヨロズ講過，佢地都唔肯聽先炒
但講都無人信

痴撚線,馬會同日清咁大間公司都唔知
角川又扮無辜

p

成個689咁

搵鬼信呀

成個777咁

八百万咁撚細間點同角川鬥

通常たつき9成9會被逼夾口供

而家就睇可以燒到幾大
份聲明講到角川完全係被害者
但好彩駝鹿爆左出黎先

一睇就知官腔啦，又乜都講D唔講D

牛奶公司見邊間加盟店7仔賺得多都會自己喺附近開一間逼死加盟店啦
商家佬不意外

好彩監督先發制人
依家睇返佢都幾勇

但角川咁出得姐係一定無灣轉

咁雖然今次睇落件事角川好仆街
但如果角川聲明係真既話
我反而覺得重點係到底係咩野情報唔肯共享先決定到今次件事誰是誰非

到底係角川想完全控制
800萬做乜都要交代,少一粒字都唔得定點

過幾日會唔會又到返800萬交代

監督一出twitter果下其實已經冇彎轉
睇唔過眼自己全力救返黎既成果比間咁既野食哂
一下攬炒閉園,停係第1季仲好

分分鐘好似周子瑜咁被道歉

但以個公告最大結果就係
ヤオヨロズ旗下既Just Production班聲優迫住都要共同進退唔玩落去
小野早稀、本宮佳奈、田村響華、小森未彩
今次重唔散得

睇監督twitter睇到d野
尋日出post果下監督twitter已經冇左8百萬既身份
加上8百萬個官網爆左日都未得
間公司一定有d野

而家等ヤオヨロズ反擊

recap from ptt

對返吉崎觀音四月twitter，當時有一邊(角川/吉崎)授權監督自由發揮，結果而家就話監督+ヤオヨロズ「自作主張」

栗田穣崇Shigetaka Kurita‏
けもフレのアニメ製作委員会へのKADOKAWAの出資比率は10%以下で、KADOKAWA単独で監督を外すような権利も権限もないはずなのだが、この状況はよほどKADOKAWAの業が深いのだなあ。

角川係成個企劃出唔夠10% 冇單獨辭退監督既權力

細谷伸之：テレビ東京
岡本泰幸：Age Global Networks
清水美佳：AT-X
福田聡：Wright Flyer Studios
秋尾浩史：住友商事
石垣吉彦：JVC
工藤大丈：角川
塩田友：ドコモ
和泉勇一：ブシロードメディア
福田順：クロックワークス

而角川係制作委員會入面排第7 根據關例角川應該負責出版事務
動畫版權收益係東京電視台袋最大份

如無意外 決定應該係全體決定
八百萬單挑是但一間公司都冇可能夠抽 更何況入面有DOCOMO 東電呢D大牌

有咩傾唔掂又唔撚講，
我又唔信角川咁好人唔想中傷人地，
一定有鬼啦

尋日死到依家

但如果係咁...監督又唔會講比角川搞
同埋個ip係角川到,真係有機會係角川要食哂先搞鳩8百萬

極醜惡

上貼吧度睇
都仲係有人覺得角川無問題

上埋D垃圾網

奴性嘅野 你識條鐵咩

最垃圾係d扮中立講到識哂業界潛規則那堆

今次原來係八百萬 Vs 角川

問題就係ヤオヨロズ都唔係on9
點會無啦啦企咁硬

點都係要等
點都好,我都想睇角川點比人燒
仲話nico 10月大更新,而家真係大更新,燒哂d高級會員走

時間軸
8月頭 ヤオヨロズよりけもフレ辞退の連絡を受ける(カドカワサイドより)
8月11日 コミケより特別許諾付きの本が出る
8月29日 テレ東再放送終了
8月30日 アニサマコラボ動画が上がる
9月19日 どん兵衛コラボ動画が上がる
9月25日 たつき、けもフレから外される

怪到咁

先唔講ASL，重點係日清個合作近排先至完成
無可能800萬上個月就話唔撈

K島見到
各部門嘅關係圖

講大話都唔識講

我當最有可能係
8百萬唔玩啦>駝鹿team走左去角川繼續>...>比人炒
咁中間果堆野點樣係冇通知下自己接野黎做

日本有人發夢見到係二期經費傾唔掂數
計埋上面話角穿出錢唔多話唔到事呢個講法好似合理啲
不過越描越黑食屎啦

無可能
點睇都係監督因為ヤオヨロズ比人踢走

咪係囉,8月話唔玩仲會同你玩多2個咁大既廣告

件事點發展都好，けものフレンズ9成返唔到轉頭
希望至少還駝鹿一個公道

除非一切照舊加角川搵人出黎下跪道歉啦，
否則動物朋友已經完撚左了

而家戰場已經變左ヤオヨロズ vs角川
監督純粹只係連帶責任

冇駝鹿既話已經玩撚完

明明就得一季

Bookmark住睇後續

個好IP就咁無左

一陣 芳文社 搵駝鹿搞動畫

角川就

一言以蔽之:角川孤寒
日本唔係IT狗 係動畫狗

好可惜

自己掛牌做第二個好過啦

講到要轉聲優已經玩完
個組合紅到不斷上music station
仲要音樂排行咁高
搞啲咁嘅嘢玩鳩自己

我覺得Friends應該要有共識 唔好再用niconico嗰啲角川網

是咁的，已經幾次見到有人貼niconico
同埋買動物朋友figure
這樣是不對的
應該要減少，甚至唔好再畀錢角川

醒目

係奸笑訂左3隻サーバル土人 直接CUT單

十月有咩新番無角川？

似係夾硬俾個理由屈走たつき
其他時間點同角川講嘅嘢好違和
套動動畫半年就接到日清呢啲大型合作
咁就俾角川搞死

睇dl版既字幕新番係唔會令角川增加收入的
支那叫呢d做”白嫖”

即係叫雞唔畀錢

反而想知日清一做動物朋友就俾角川搞死

以後仲會唔會做角川廣告

今次最慘就係
1:冇TATSUKI應該唔可以預期有一堆隱藏要素
2:唔通會變2D作畫
3:聲優實有變動

我唔想承認咁既動物朋友

我覺得直接去負皮youtube channel 效果比較快睇到

睇完會犯賤想買周邊，不了

變到點都冇所謂，到時都係負皮上一頁

明明動物朋友個聲優團體有機會上紅白

kill all son of bitch, that is my offical grand order

一年都未夠已經上幾次musicstation
有好多歌手想上多幾次都唔係咁易

每日任務 屌角川(1/1)

1.屌前面
2.屌後面
3...
100.完成所有任務

japari cafe 2 drama removed

8 月就話800萬想唔撈
但係又俾佢搞日清合作果條片
真係好大量

唔買啦

不了

之後有巴打問買唔買好
下家

角川真係好撚聰明，親自操刀斬棵搖錢樹嚟燒，仲嫌燒得唔夠旺

之前版本仲會買
佢而家個版本係將駝鹿同8百萬果堆聲優既野全部del
咁仲買黎做乜

不知搞到幾HIT,角川好波

暫時未見到有郁聲優
不過都係唔會買

之前買嗰D當紀念算

本來買左4卷bd
仲有5,6兩卷未check out
而家都cancel左

角川老母比狗屌

角川股價差唔多升返晒

有大戶頂住

其實動物朋友點解會咁紅

你睇一次先

好睇囉

點只好睇咁簡單

你睇下冇左人類(角川)嘅世界幾和平

睇3集,都係覺得唔好睇即係套野唔岩你

痴線角川相關人士出黎圍插駝鹿

預左啦

如果角川既人幫佢我先驚
而家成場戰爭係ヤオヨロズ VS 角川，監督只係炮灰

講緊角川管理層班老野親自出黎插
唔係下面班擦鞋仔

你都識講
老野

日本班老害衰撚過香港

果班老野真係以為仲係80年代
自己講句野就係真理
痴撚線

佢噚晚個聲明都去到咁盡
都唔爭在插多幾野
而家2ch 果邊都大把消毒人員

咁2ch又唔洗擔心
大把清醒人士持續屌
有冇用就另一回事
2CH仲叫埋人UNSUB 埋dアニメストア

唔知呢度有冇人用

日清同賽馬出左聲明話合作有通知

加上駝鹿係c92果到賣果本書都有講明有授權,咁仲冇乜係私用左

以年青客戶為主嘅企業走去得罪青年人係咩玩法？

日清或成最大贏家

真係識玩

日清同賽馬加入埋戰團之後2ch 每小時千幾條reply

到底戰況最後會係點

其實冇加入到
佢地出聲明就係話比大家聽,我地有搵到佢地
其他野你地努力啦

有冇まとめ果啲可以睇下

總之唔關我事
我乜都唔知咪搞我

一定喇
JRA同日清無責任落水打
佢地連製作委員會都唔係

佢地角度就係中立
唔好燒到我地就得

其實好多嘢未清楚
成個project好多公司涉及都未出聲
2CH班友仔瘋狂打電話去"咨詢"緊

佢地係講呢件事我知,我有份同我有通知
合法地合作,可以繼續買我野

表面上日清同JRA個REPLY係好中立
但係日清同JRA都"同時聲明"話已取得合法授權嘅話
咁角川指控八百萬話"自把自為"呢個說法就好無力
除非八百萬仲有合作喺手而又未公佈出嚟咁就冇得講

日清同JRA都對應得簡單又快手

d火燒得咁猛
唔對應,email同電話比人炸爆都似

社會現象級既動畫出d咁社會現象級既炒人咁一定會有社會現象級既反應

但角川應該以為好少事

日清同馬會都有批准，即係12.1話出事？
成team人一齊無償工作服務觀眾都要炒

12.1話之前訪談講左有

但係唔係話テレ東個P冇許可到咩?

最大問題係12.1有冇用黎做商業行為,冇既即係同同人一樣

而家已經係反口啦
4月嗰陣吉崎觀音話角川畀監督繼續創作動物朋友

痴撚線，人地自動自覺同你延續個熱潮（仲要係一個本來死左9成嘅企劃），又無飛起你，唔止要繼續合作，直頭要挖角重用啦

唱動畫op隊嘢差唔多上到紅白
搞到又換聲優又拆伙仲算小事？

相比起成個集團嘅利潤都係小事

啲人覺得(或者爆料) 角川根本就睇唔起動朋
以製作規模嚟講 角川有人會咁諗都唔出奇

上到music station理論上係比人換走個聲優既事務所背後發功
睇下最後會點

Dwango個董事話12.1冇人投訴,冇問題

NICO個生放就開波

好多人睇

好大機會最後一次齊人

感激

睇唔到呀
話地區限制
用埋vpn轉左日本ip都唔得
有咩方法可以睇到

有冇清cookie?

要轉左日本ip之後重新login一次

OT
靠你地去開火喇

呢D只係生安白造嘅理由

唔睇了

試左幾次巴打們講既清cookies同轉ip relogin都係唔得
同其他生放一樣都係話地區限制

用hola就得
不過用記得del

得左thx巴打

好似又起火

係又炎上
攞cv做擋射牌

miss左個生放
等生肉搬運再睇

聽講聲優謝罪？

声優の盾

成個Twitter 都屌緊搵聲優做盾。
個個都話佢火上加油。啲人慶過火屎

仲要係under八百萬嘅小野早稀

声優の盾
角川果然得d屎橋

關個聲優咩事

たつき監督降板
→9.25事件

第13回けものフレンズアワーで声優の盾
→9.27事件

垃圾角川幾時收皮
抵你地日本動畫界衰落

睇佢個樣已經知佢講到想喊

垃撚圾

日本人又繼LL之後又玩死一個IP
可喜可賀

講到就喊咁

有撚病

求LL details
我只知係 劇情畢業+聲優問題

角川賤到無倫
夠薑就搵返自己既人出黎講野,推班聲優出黎受罪,屌你老母

新人留名

就係25號個日睇哂成套 諗住搵下有咩消息 跟住就咁大單野

最新情況係咩事
呢到好似個個人都識日文咁

仲要係推左同8百萬有關既小野早稀出黎

動物朋友喺NICONICO定期有直播節目
而頭先嗰場係換走監督之後嘅第一次直播
節目一開頭就要班聲優鞠哂躬道歉，眼紅紅咁話希望各位支持落去
跟住成場冇人敢提監督相關

大概係咁

辛苦晒

班聲優肯定好淆
夾喺咁多大企業中間
少少行差踏錯得罪人分分鐘唔洗撈

nico上最近仲係有好多高質朋友片
但唔知點解已經睇極都冇feel了

不論角川岩唔岩，
剩係睇佢點應對件事，已經睇到班高層個腦裝屎

ヤオヨロズの親会社・ジャストプロ所属の本宮佳奈と小野早稀の経歴からフェネックとアライさんが消えた？

班聲優真係慘
完全唔關事

班聲優就好無辜既
現階段咁樣佢地都唔知可以點做
如果真係咁樣流失左一大班friends佢地都好慘

岩岩睇係乜都冇哂
新人難得咁好彩撞中套好野..點知發生咁既事

Just production3個個list都冇左

我對日本嘅好感度開始下降

希望以後仲會見到佢地

小野早稀我都得閒會上google到睇下相(?)

哇屌,即刪添
今次真係害死好多人

k島有人講左,根本冇寫到入去,所以根本冇del到

圖來自k島

原來聲優既感謝tweet,奇奇怪怪咁無啦啦放左樹既emoji入去

之後有人話直立企緊既樹讀音其實就正正同監督個名一樣 たつき

不管你信不信,反正我信了

聲優無罪嫁

たつき可以寫作樹/立木

俾人拎左去做人質咁

就算知道會比天藍怪滅聲

大家都有自己既方式表達想法

依d先係真正既朋友

成單野最慘一定係小野早稀、本宮佳奈同田村響華三個
本身諗住咁好彩新人接到套由無人識到打到紅既代表作，點知而家隨時連聲優生涯都凍過水

立つ木應該真係特登
因為呢個講法係kf共識黎

記得11話播完果時
nico班友係第1話哭喪
有一幕影住棵樹
佢地就洗彈幕叫立つ木 救kaban

敢怒不敢言

12話之後就變左ありがとう

班聲優同staff可以點
以刻明撐=用自己職業生涯對賭
唔亂講野我好理解

おざぴゅあ就算有冇棵樹淨係睇後面兩句都feel到啦
不過佢都幾尷尬，武士道旗下，連佢社長都有份出聲插たつき嘅時候都做到咁露骨

想喊

得個屌字 挨兩個月又冇咗回事

K島呼籲
Templates Email, 幫幫手

明明而家係Just production比人搞，仲寄過去落井下石咩
日清同JRA今日已經出左聲明割席，寄唔寄自己諗

應該唔會被人抹殺掛

尾崎由香

藍天怪唔好再蝦hibiki啲好女仔

要求 奧布 某公司出手 整套機械人/偶像俾佢

日本仔出埋角川人員殺害預告

武士道條友真係倒米,睇返尋日仲出tweet點火,隻game真係比得一星

有邊個唔倒米
監督呢幾日都冇出聲，係角川果邊係咁自爆

咁中意講場外摔角,等隻game出真係係場外同你玩摔角

做乜燒埋去吉崎到...

下?架仔冇腦架嘛

吉崎點覆

只不過燒前幾日講隻game既tweet
無覆到,一覆就應該好似角川咁自爆

明明問題就係角川同八百萬之間出問題
唔好搞到聲優同吉崎啦

但🌳可以自由創作個tweet係佢出
宜家🌳被反咬一口
我覺得搵佢表一表態都好合理

你都戇撚鳩
想佢點覆?公司同受眾中間?
幫公司既就比人屌撚死
出聲屌公司既 以後都唔洗接觸呢行
你老母講野之前用撚下腦啦

言下之意
尾崎twitter出左果個emoji都應該出黎講2句

冷靜冷靜

佢emoji咪表達咗對今次事件嘅立場

學日清嗰啲覆返句都好
唔洗講咁多
剩係話當時的確有製作委員會認可就夠

你用撚下你閪腦黎諗野啦
日清講野發聲明咁樣同背刺角川一刀冇乜分別 但日清唔會呢單野攪到佢旗下既產品賣唔出
但如果吉崎學日清咁?仲有冇得撈呀?日本動漫界有幾大呀?戇鳩仔

應該冇可能,吉崎成條生命線係角川到,一出聲就自己死
根本只可以眼白白睇住駝鹿孤軍作戰

做畫師/作家呢啲近乎食物鏈最底層
除非你係富奸啦

冷靜d啦

我明白好撚嬲
我N年冇睇動畫 早排無聊知道有EBB呢個網先上去望吓
咁啱撳咗動物朋友嚟睇 點知又覺得好啱睇
估唔到個"結局"會變成咁

N年前睇對上一套啱睇嘅動畫又係
睇完先知原來連間動畫公司都執埋

對日本動畫界真係冇信心
返去睇電影算啦

結果就已經係咁,之不過現實做緊第12話

btw

見到有人整理咗個中文懶人包

原來吉崎先係大BOSS，
真係動畫咁

講到似層層
但係文中"製作關係者"同"相關人士"或者"消息人士"一樣
連邊個社嘅製作關係者都冇提過

傻撚咗？想推吉崎出嚟做罪人？

想燒埋去吉崎果邊黎甩身?

角川真係世界級
越搞越柒

條友一開頭就話立木6月就想唔撈
立木想唔撈就唔洗勞煩你角川搞咁多嘢啦
立木想唔撈就唔會出tweet話自己俾人炒咗啦

吉崎控制唔到
咁點解佢要出四月果陣果陣tweet話俾立木自由發揮

其實篇嘢係咪想曲線逼吉崎回應
角川有無咁蠢，以為大家會信

吉崎有咩可能會控制到野
佢自己套軍曹都畀人搞到變兒童節目

東京電視好似係駝鹿果邊

有無金主肯關照下監督

靠哂六爺

監督以佢既而家既人氣，點都唔會有事既
問題只係監督同動物朋友呢個組合就一定凍過水

個人期望第二期大爆死

首先爆左武士道果隻game先

但係佢都話明委員會已經出哂聲, 佢自己都唔方便再講

一齊同武士道場外摔角

全裸待機中

搵埋台仔夾攻

日本人興唔興遊行

而家日本啲フレンズ好似向文化庁寫信話KADOKAWA今次做法會影響到日本係外國既形象

k島睇到係委員會出左聲,佢既意見唔方便講
如果係同角川一樣,最黎果句應該唔駛講出黎

係外國朋友都做緊野
奧運有一大部分係用acg,但因為今次事情表到日本acg唔cool

Netflix

已經影響咗

私ども制作委員会の一員でありますので、制作委員会がすでにコメントをお出しになっております。これを超える私ども、あるいは私個人の見解は差し控えるべきかと思っております

個人見解唔方便講

有一說所謂情報共享其實係叫800萬將3d模組交出黎

莫須有
交唔交模組都踢走架啦

現象級動畫搞到咁收科
真係估都估唔到

好彩八百萬有骨氣

商業秘密俾你老母

交左都係踢

同做IT叫你交code出黎一樣
比完都係要死
為何不堅持保護自己的東西

其實都係傳言黎姐

但我覺得依個可能性幾高下

話哂12.1呀,同人活動監督賣野呀,最近個d合作全部都話獲得許可

家下唯一諗到既理由可能真係想搶埋人地辛苦做出黎既3D模組

愈諗愈黑暗

新說法
這段是看到動畫版有人貼的:
Name [17/09/28(木)20:16 ID:QlpUrvT2] No.138032
看到又有新說法了
是角川動畫部門跟漫畫部門的鬥爭
原本主導權是角川漫畫部門的梶井編集長
所以連動畫都是做成書籍來賣
而不是動畫BD
結果漫畫部門大賺錢
營業額沒算在角川動畫部門上
所以很眼紅想要搶奪動畫的主導權
逼退八百萬用他們的動畫商

這個說法的可能性真的很高 因為這可以把目前發生的一切都說得通了

首先官方聲明指責的"八百萬沒有情報共有"
從各企業合作頁面我們可以知道 合作的企業都已表明沒有問題
但12.1話的部分角川方只有[漫畫部門]=梶井編集長知道
而[動畫部門]卻沒有獲得"情報共有"

*不認識.不記得梶井編集長的人可以參照3/4時的3萬字訪談

GOODSMILE就今次事件特別接受退貨

可唔可以簡單翻譯下

想群眾鬥群眾

keroro d人開始出聲

越爆越多

個名臭左真係好難翻身,搞到咁

呢件事再搞大鑊啲可以牽連到去成個アニメ業界クリエイター業界
不過咁應該大把有權有勢既人衝出黎com熄個火佢

有篇報導指吉崎喺會議度話想抄tatsuki
然後軍曹個作畫監督話“係咪諗住寫埋d垃圾大話，本尊就會彈出講野，邊個會上你d垃圾報導檔。白～痴！！吉崎先生係幾咁重視創作嘅人大家都知道囉”

當成個業界咁多大作版權係佢度 其實影響好細
反角川有關既作品你基本上要脫坑

netflix會唔會係而家最有能力抬槓角川既公司

跟手軍曹個監督又出嚟幫口“等我仲諗西田小姐唔知發咩脾氣，原來係篇可疑報導…。keroro嗰陣，差唔多每個禮拜都要同吉崎先生對劇本，佢相當尊重監督嘅取向，而我bam先生意見都時有發生，講清講楚佢都會接受，我一次都無發生過不愉快經歷。”

我指動物朋友

仲有一後係“扮到咩都知嘅人喺度估下估下會唔會多左d…，而且仲要冚擺爛都係話係呀邊個衰。其實為左作品抄起嘅想法有碰撞而吵大鑊成日都有嫁喇”

應該係指就算吉崎有講都係9uping

反哂真係好有難度
但係如果只係唔畀錢佢使都仲做到
反正大把作品可以消費

角川班打手日日帶風向

斃在次次威唔夠兩粒鐘就俾人咬番轉頭呢

D 怨氣勁到

可以咁快俾各大單位踢爆
證明角川人前人後都做埋唔少衰嘢
多行不義

可能下一步棋係唔做角川作品（fate系以外）土人

角川想趕走吉崎

但佢好似忘記左芳文同小學館 欠缺 吉崎呢類人才

有錢都唔賺
堅有骨氣

上Good smile company官網睇下，佢有出啲一睇就知賺唔到錢既figure同黏土人

gsc有賽車隊

最近又斷左neca財路，一野拎左overwatch黎做

角川今日冇核試?

角川玩到咁真係好撚仆街
但係要完全抵制角川實際上又做唔到

都係個句抵到幾多得幾多啦
小而不為既話佢地只會繼續為惡

其實都唔係話一定要角川仆街先至抵制佢
呢個係取向同表態問題
冇理由洗錢喺自己唔認同嘅事上面
尤其動漫娛樂消費非必需
用戶絕對有最大話事權消費喺邊

Agger

「けもフレ」騒動を徹底取材！「文春砲Live」10月7日（土）放送 #けものフレンズ #週刊文春デジタル #文春砲Live

文春砲好波啊今次

之前幾次都射空炮，就睇下今次點

而家個個見大單嘢就插隻腳落嚟撩兩嘢
花生不斷

冇聽過
咩黎?

希望文春砲今次做到野啦
最好越爆越多

但會唔會射左落駝鹿度？

喺文春砲既角度黎睇緊係爆鳩角川d濕鳩野吸引眼球d啦

文春炮終於都出黎啦

空氣砲，唔期待

本來想吸引眼球你老母
不過大家同路人
算鳩數你

sor鳩冇下次

btw, 角川今日真係唔核試

文春好似龜縮左

佢twitter 條link 好似冇野睇

本身有
之後del左

相信駝鹿監督
所以無野俾佢爆

仲唔係角川？

10月7號咪知係咪縮

角川食撚屎

黑食黑

文春黑社會都唔怕

咁要睇佢向邊個方向
對角川當然係好
但如果係對駝鹿既話

動漫節 C3咪撚排角川

推

直頭應該去示威
利申: 唔去

C3要去

好似神抄嗰時圍噓就啱

潑下冷水
KF係香港真係算偏門
可能圍角川都冇人響應

係冷門呀
台灣日本HIT好多

但唔通又比佢玩哂咩

取自2ch

如果你想問抵制角川有幾難既話...

不過我既話就抵到幾多得幾多

睇埋d書就跳槽唔bookwalker了

基本上我平時唔睇動漫
真係淨係睇過FD子

屌你DS都關角川事？
設定集美術集個d係角川出？

唔知呀
佢張圖就係咁

fromsoftware都係under角川

角川真係好大好惡

睇到喊既假字幕系列

仲感動過元首系列

比返監督我地呀

macross又關事

之前畀角川收購左，我而家懷疑鍋島會跳槽去SE，都唔知係關唔關角川事

個trend 又消失左

愈刪愈多人tweet

一話爛書 出動畫三期

就無晒人理單野

FYKSK 第二K果然賤撚格

同佢持久戰

TWITTER好似封左 @SaveJapariPark

10月4日から文化放送にて新ラジオ『けものフレンズ presents フレンズ探検隊』がスタートする。メインパーソナリティはロイヤルペンギン役の佐々木未来、コウテイペンギン役の根本流風、そしてアライグマ役にしてジャストプロ所属の小野早稀の三名が決定されている。またキャラクターソングアルバム「Japari Cafe2」でもどうぶつビスケッツ×PPPの面々に変更はないとされているが『※収録内容は変更になる場合がございます』と公式サイトには記載されている。

似乎都暫時唔敢亂搞原聲優
但係都要FYK

一郁又再暴動

監督事件之後仍然有唔少高質野生監督既番外篇睇

今次依個仲要
1:全配音
2P都用MMD做出黎

如果監督都可以偷偷地用MMD做佢理想中既第2期出黎就好

角川社長小學雞到呢

再睇多幾次武士道社長個留言
應該真係講緊業內人士

場外亂鬥果個?

係

k島都冇講
似講角川內部問題

翻譯

成段野有兩樣野睇
1)八百萬上返談判桌
2)角川總於發覺玩大左

井上好似話之前唔知情？
不過最好就公開多d detail睇下到底係咩野出問題
初步睇都係同版權認知唔一樣相關

我信
漫畫、動畫部門搞出黎既屎，而家搵遊戲部門既井上黎執手尾

井上而家係負責緊遊戲部門

角川派系鬥爭引致?
BTW FYK

就算角川肯認錯
依1星期既低落感我係永不忘記既
FUCK角川

等等
明明11話同12話都有1個星期

11同12話之間至少有一堆mmd片同埋mad令我相信監督
依1個星期完全唔同講法,成班好絕望咁

一開始係漫畫部帶領,d野賣得好好
動畫部眼紅,想食左個ip佢,炒左駝鹿
點知動物朋友個ip係包埋駝鹿
之後就發生全世界12話

連相信果個人都俾人炒左

想趕及係文春炮開火搞掂數?
雖則應該都冇咩料到

覺得係唔想害到其他作品銷量走晒去芳文果堆

武士道果個木谷20號離任
即係佢岩定係錯 ?

係調走

唔關事，佢要上前線呀

文春原本話幾時開炮？

7號

唏呀唏呀唏依呀唏呀唏 團結一心總有新轉機

老害

幾時到武士道都道歉埋一份

佢曾經因為管理不善敗咗間公司

武士道條友唔係屌緊角川內部咩

我一直以為扮哂野屌監督

高層出黎平單野就梗
但搵第個部門做乜鳩

ha jor
角川玩乜花樣

game部門對應返武士道社長
即刻成件事match晒

似係整app嘅武士道屌晒鬼鬧角川倒米問佢點收科
角川唯有死死氣搵返game部門嘅人出嚟覆

k島講既
我來聊一下井上伸一郎這個人好了
他這個人可是傳說喔
這位仁兄從早稻田中退之後跑去做編輯之後成為自由編輯幾年
進入角川後創立NEW TYPE等相關動畫、漫畫雜誌
而且不是創了就不管他同時作了好幾本雜誌的總編輯長好幾年
剛創立的時候的角川之前可是完全跟宅物無關的出版社
他是從無到有一手把角川創立成宅界一大角頭
當年他在的角川的輕小說可是高品質保證
從狼辛、奇諾、愛莉森、夏娜等也都是他在任時期的作品
順帶一題K66也是在他任內爬上去的
觀音老師對他也很尊敬
角川現在的動畫化體系也都是他創立的
他身為角川的董事之一是靠實力升上去的怪物
可是好像是因為身為哥哥的派系所以在弟弟復仇後
被調去負責什麼都沒有的遊戲部
所以一開始角川抬頭的遊戲都很糞WWW
就這樣磨經驗磨到SAO抬頭系列的遊戲作品變成可以看的作品
而且讓短短幾年讓遊戲部門開始盈餘
是個很猛的傳說怪物
有點偏題了...
總之日本那邊有人表示今天發話說要談的是井上那不管結果如何監督應該是沒事了
他是真正懂行的業界人士 人品好像也很有保證
派他出來是真的有打算要好好談
另外我在>>30115跟另外一篇有提到
>>派井上出馬解決問題本身就是一個訊號
>>派井上出馬代表內鬥差不多結束了要擦屁股了
因為井上現在是負責遊戲部門的董事
照理來說動畫跟漫畫的事情輪不到他出面
這幾年來角川的營收掉的有點誇張
這次他出面可能是個訊號
代表角川的動畫跟漫畫部門跟布局可能要大風吹了
上面的頭頭要換成懂行的人
不過這部分也是我的猜測而已
但是今天出馬的是井上在角川裡面是真的不尋常的事情
監督的事應該有很大的轉機
不過我們也只能稍微鬆懈...
因為結果還沒出來之前都不能掉以輕心

角川內部鬥爭玩大左搞到要個德高望重既人出黎拆,希望係好消息

睇黎武士道隻新game玩得過

都係觀望下先啦

再對應番武士道第一條tweet 就真係fit哂

仲有gsc 做義氣仔女俾人退訂

真係好癲

我本角川動朋漫畫合集到左
冇心機睇

不過有監督繪(?)出黎既封面既站立牌

日本kids station7號會連續播動物朋友0-12話

好想生在日本/japari park

去廣島的巴打可以留意下

今日飛之前先發現，冇時間去

今晚有文春砲爆動朋料呀

lm

個文春炮好廢下
睇頭幾分鐘已經覺佢冇咩料

k島仲話佢連ppp=咩都唔知

文春炮垃撚圾
旨意佢就死

又射空炮

節目改名做食蟲空炮算啦

乜都查唔到只係識食蟲

岩岩睇返情報原來佢成套野仲ON9過狗仔隊

影聲優食煙做乜野姐

對外人黎講可能好大件事

對我地依D朋友黎講根本唔重要

得罪講句，毒撚聲優界容忍度咁大
連拍過AV真fans都可以繼續支持
食煙依啲等同話個聲優唔係處
根本wfc
中意聲優甚至會擔心佢冇拖拍結唔到婚

我哋宜家剩係知文春砲有份逼害アライさん

依樣真
之前某套動畫
有人發現負責蘿莉角既聲優原來之前拍過AV(唔通我地講緊同一個 )
之後其實都係頂多大家開下玩笑,同埋2CH繼續有痴線佬追擊(2CH不嬲痴線)
老實講真係WFC
大家最緊要就係睇套作品囉

動物朋友版鐵血孤兒第48話

文春炮喎

真係好柒

狗仔隊係咁嫁啦
求其影張圖就看圖說故事

最重要係吸唔吸煙都好，無人想知呀

文春炮無料到
講埋D成年人wfc嘅野

【世界Friends．簽名應援八百萬】 開始！

活動內容：
１寫上應援動物朋友動畫團隊八百萬的話語、
自己的名字或暱稱、來自哪裡

２將圖在推特發佈
並使用3個共通Tag:
#世界Friends應援ヤオヨロズ
#Love_the_park
#けものフレンズ

３標註自己來自哪裡的Tag:
#Japan_Friends
#American_Friends
#Taiwan_Friends

本活動會把大家的簽名，製作成世界集結影片！
已確定37國會參加！

K島見到

たつき／irodori‏
@irodori7

（どうも、とくにご報告はないのですが、irodori３人元気に生きております。気にかけて下さった方、各種お便り下さった方、ありがとうございます。励まされました。何の作品になるかは分かりませんが、かわらずアニメ屋らしくもくもく作ってゆきますー）

咩特別野都無講

即係話家下仲未知談判結果

當佢報平安都好

想JOHN

グレープ君展示中止のお知らせ
グレープ君に体調の変化が見られたため、大事をとって本日より展示を中止させていただきます。また、フルルもグレープ君と一緒に移動しました。皆様にはご心配をおかけしますが、ご了承ください。

腳踵左姐冇事既

#HongKong_Friends

慘了

lovelive sunshine第二季第一集不斷loop部紙飛機

唔多明
有冇link

lovelive=武士道企劃
可能係武士道嘅另類抗議都唔奇

冇睇，求片

Don’t FF too much la

死左

フンボルトペンギンのグレープ君が昨日亡くなりました。
これまで応援してくれた皆様本当にありがとうございました。また、グレープ君を最後まで見守ってくれたフルルもありがとう。そして、グレープ君長い間ありがとう。天国でゆっくり休んでね。#東武動物公園 #けものフレンズ #グレープ君

早起左
唔好呀

搵人去japari park倒d星砂比葡萄令佢成為朋友既一份子啦

紫爺終於去到JAPARI PARK

r.i.p 岩岩先知
佢終於見到fululu

動物朋友最近做乜咁多sad news

角川嘅錯

全世界最受人所愛既企鵝

吉崎観音為葡萄畫圖

lalalala lalalala

真正的愛就在這裏

YMD氏說葡萄君的事

好似改圖嚟

洋蔥呀

Rip

同貓咪收藏冇分別既動朋電話驚

無925件事佢出乜都大把人買單,但而家等死

死得快過舊驚
一路好走

琴日見到已經有5萬人事前
我覺得好心痛

十萬事前登錄啦已經

冇成本驚閪咩
到時真係有人玩，一路run得住先啦

照依家玩法其實佢連SEVER成本都高極有限
最好就可以勸到大家就算要玩都唔好課金

岩岩煲哂成套有個問題想上黎請教下大家
藪貓其實係咪已經死過一次
記得有幕係山莊boss播未來小姐既回憶入面有藪貓
但藪貓話個個唔係自己黎之後仲不自覺咁流眼淚
究竟佢係咪之前死過一次之後火山爆發經sand dust復活

喂投票啦
可以揀海外

可以咁講既
事實上依家依個已經係第N代
漫畫係一代
當年APP版又係一代
之間出過唔知乜又幾代咁

有12.1話選

投左12.1
而家日本果邊想洗12.1上榜

推推推

家下成個動朋圈d人都好灰..

距離925事變已經就黎1個月仲未有任何消息

仲開始有人因為咁而脫坑...

土人都出左

孤注未有特典版

唉 啱啱追哂成套
諗住上網搵吓第二季資料
先知角川呢單野...

難得一套好作品

由佢第一套成為永恆算啦

S2 跌WATT都大把前輩...

「けもフレ」新作アプリゲーム、配信時期が2018年1月に延期 理由は“開発の遅延”

直接執左佢啦

執柒左佢啦

而家真係WFC

恭喜角川

到依家仲未傾好
搵鬼信

「Japari Café2」
2017年12月13日（水）発売！

福原上個禮拜講仲傾緊

唉依D真係心照啦

如果唔係角川搞咗場大龍鳳出嚟，動物朋友一早上咗紅白啦

福原冇必要隱瞞喎
如果佢俾角川撚緊狗就另計啦

動物朋友 紅白落選

係依個時候我反而係覺得心涼

唔通佢要避開kirara fantasy要話你聽咩

冇たつき監督嘅drama重會有人買咩

避到2046都冇用啦隻垃圾game

避乜呀避
玩法炒足人地隻貓咪收藏

但係又替班聲優唔抵

不過我見k島果邊都有人討論返

其實紅白好似真係未試過比動漫野上過去

好似每年都有一節？ lovelive都有上過

咁唯有繼續fuck角川

岩岩上TWITTER見到有人日本人話
12月出果隻動朋CD真係唔同哂
1:阿賴桑條尾穿過條裙(監督仲係度果時果隻舊CD,係尾巴特登就返條裙係下面伸出黎)
2:藪貓,LES狐耳仔冇舊版咁仔細...

仲有好多好多問題...
一冇左監督即刻變到求求其其咈

監督下個月去北京論壇
唔知有無料爆

無啦,9成9又話仲談判緊

大佬聽日就件事2個月啦
係咪真係傾咁耐

泥漿摔角大家都唔讓步

所謂既「開始談判」既目的有二, 1係俾假希望, 2係滅火,
而談判既內容(1黎黑箱談判你唔會知內容)、
同埋結果(2黎意見接受態度照舊, 維持原判)都係唔重要
因為兩個目的都達成, 仲好成功tim

而自從呢個「開始談判」開始之後, 撤換監督呢件事就好似解決左1樣
世界繼續運作, <動物朋友>既聲優繼續出show出歌出碟,
相關既合作活動繼續長做長有, 將經濟收益進行到底...
事實上對<動物朋友>有愛既人太少, 有亦微不足道,
其他人亦只會留意結果, 會跟風、會借此進行娛樂及營商
但唔願意花時間去認識、欣賞1套作品,
甚至只係膚淺地認為不必為卡通在意咁多、公仔得意就夠

從月初tatsuki監督重發twitter開始佢就講到明會繼續做動畫、
卻隻字冇提<動物朋友>, 代表並無「可以繼續落去」既機會與跡象
故此, 都只能希望tatsuki監督/irodori下套作品會更好、
會有更多人識認同&欣賞

2個月了

其實家下動畫黎講,動朋片真係少左好多好多

不過反而之前因為某條古怪既片引起左ジャガーマン系列既風潮

雖然依系列好笑但其實又唔可以話同動朋有太大既關係

Nico啲風潮係咁架啦一陣陣
以前興兄貴依家變哂做淫夢添啦

Cookie

二期唔撚駛睇，完

正式收皮

見到聖誕片得2d剪影就知咩事

完。

開個POST炎上屌角川就岩

換監督
好驚佢唔再係兒童向,變左賣肉,百合

有咩好驚
我當1期完左架啦

乜有二期咩？點解我睇唔明大家講緊咩嘅

垃圾同人作品嚟，借殼扮正版唔洗理

正式玩完

細佬唔再跟風 得罪真fans ->二期大爆死

差唔多成套野都係佢個團隊做晒,紅左就咁一腳踢人走,同konami咁似

日資垃圾

新同人作咪全部轉哂2D 囉

有傳SunRise接左二期，唔知會唔會有鐵血二期咁爛呢

大叫也咩囉

最好爛

監督攞獎

角川葡萄牙

其實監督琴日出左佢新動畫既full ver.
不過扮緊工唔方便搵同貼出黎
有冇人可以幫手貼上黎

利申,睇唔明劇情

地點係神界車站
*鳥居/神明門, 連接神域&俗世既門、通道
*22,23,24號月台(柱)

主角(女)
*"傾福"應該係主角(女)個名, "傾福san"表示佢係職場人士, +san係尊稱
*主角(女)戴站長/車長帽, 應該係職員/站長

魟/魔鬼魚
*浮游特性, 背上為藍底白點, 透明, 女主friend or pet
*根據pkm設定, 發音時以重複自己個名代替講野, 即其名"kosho"
*其名很大機會為kosho, 真名可能係"胡椒(日語kosho)"
*除左"kosho~kosho", 有時會講"pela~pela"

探物杆
*神器, 前端有神紙, 可手持, 尋寶用

車站運來物
*疑似軍艦島
*人界城市廢墟, 文化棄置之場所
*車站運來物停留係車站既時間有限

廢墟燈泡
*可能為封存之人類文明/文化
*主角(女)取走2個燈泡內裡之物分別是 "樹"&"鋼材"

魚缸
*出糧戶口(以貨幣或食物作工作報酬), 發光魚=貨幣或食物(餅)

故事
*主角(女)職務係回收有價值之人類文明, 並回傳至指定地方
*最新片段尾段有6箱速遞貨物, 估計係收集到既燈泡
*6箱野換3件發光魚仔, 每件魚值2個燈泡
*最新片段首段1開始有講"仲差3件(3次)", 指發光魚

廢墟燈泡
*可能為封存之人類文明/文化
*主角(女)取走2個燈泡內裡之物分別是 "樹"&"鋼材"
*"鋼材"再清楚d=挖掘機(Bucket-wheel excavator), 採礦/煤/油會用到

尾段唔係6箱, 原來係成打12箱, 咁即係每條魚=4箱 (好似係)

反而想知傾福依個名背後係咪又有咩特別意思

好純,可以麻醉二期之痛

監督話新刊(應該指傾福),新年果時可能可以通販
買買買

tks

傾福睇落同駅長個世界有關係

背包最後被怪食
依家由動物朋友(人) 變左做真人類?

冇正式解說,
但既然係人類遺物(dna)friends化, 佢始+終會係人類friends

由於天黑怪主食係隔空補及sandstar,
佢手動捕食係非必要, 故推斷其消化能力比天藍/紅/紫怪低
ep12可見, kaban被捕食後經過時間約由夜深至破曉,
1/但只失去kaban最外層砂星成份(衣服部分: 黑c+手套)
2/而且內含大量非砂星物件的背包, 直接從天黑怪吐出
說明天黑怪消化能力奇低, 砂星成份唔夠純(如背包)亦會放棄
最後獲救既kaban依然係人類friends

假如kaban被完整消化, 會點? (理論上)
kaban身體+記憶+衣服都係砂星, 冇晒砂星會剩返頭髮*1
因為頭髮*1=佢唯1非砂星既人類遺物(dna)friends=kaban既核心
(另外friends衣服/武器破損, 由於以砂星構成, 故可從由內至外復原)

假如其他動物friends被完整消化, 會點?
非砂星核心無論係係動物(生體)or屍體(死物), 都會還原為動物(生體)
屍體可變返動物而頭髮*1唔得係因為砂星需求差太多

japari park砂星消耗與補充
全公園(群島)連尚未探索之園內範圍皆有砂星覆蓋,
friends活動時會消耗, 但可從食物及水源補充
friends離開japari park時會因為無法補充砂星而變回動物
故此friends是japari park限定, 亦因如此建成樂園(非動物園, 人與friends會1齊生活)

砂星由來
天降外來(手機game設定)

あけまして！今年もどうぞよろしくお願いいたします

監督賀年圖

viutv做緊

頭先？

4點半

真係有
會唔會開一個新post

睇緊, 冇睇過日版 睇左pop子扮佢黎睇下

播得太遲

人生可否重來

要怪就怪角川啦

PAVILLION 開始左 完全放置型遊戲

無BGM, FRIENDS 無聲

劣化版貓咪收集

唔睇呢個post都唔記得friends第二集

d角色係得意, 但可玩性(趣度)/耐玩性(持續吸引力)係0

不了

糞game 不了

我玩貓咪收集好了

仲有隻旅かえる

青蛙有玩
好休閒

貓咪好玩d

動物朋友粵配又幾正

有得買了

跟

得2分鐘既毒都照吸

監督

2月2日有kf新game發布

*其實最原本果個apps版(團戰game)重開都會大把人玩啦...有時搞太多野真係冇為,,,

原本果隻至少全角都有幾句配音
依家依隻得淡笑

都係個句FUCK YOU角川

課金

好慘,amazon個度好多角川打手比1星評價

打手做到咁 明顯到

本年2月中「新」遊戲將上架

1個字 垃..

amazon已斷貨
理撚得你

隻game故事/bgm用左tv版s1動物朋友, 但已被厹川踢出製作既八百萬團隊冇收到咨詢, 準備了解

花生味開始飄緊出黎

無斷使用版權
等睇角川打番自己

花生花生

冇留意動朋一排
角川做咩咁柒呀

尋日viu第三集
金朋首歌唱得好正

有無重溫地址

咪Viu個網

thx

嚟咗c3

角川都飛起八百萬
版權又喺佢哋度

點解單野未有花生

厹川勢力太大, 可以唔阿諛奉承佢, 但唔可以得罪佢
身為龍頭惡勢力, 真係萬事如意心想事成,
好多涉事者由始至終都冇出過聲, 連媒體都係厹川既人,
乜野談判、條件任佢up, 結果亦早已決定

做咩冇人提
監督舊作要變成tv動畫播放
詳細上twitter

【第20回MMD杯本選】かーにばるフレンズ #nicoid #sm32711287

邊度？

監督twitter囉

監督舊作綜合懶人包
連監督都有retweet

bad apple

垃圾

原來就係呢隻app
韓狗：無授權？直接上網dl咪得囉

柒夠未

放哂比身邊昔日都係fans既睇
成班笑到停唔到
無標價課金

翻聽ost

動朋竟然未執

見到動物朋友堆官方電話驚仲咁精神真係好心痛

同人動朋RPG開始招人翻譯成多國語言版

入NABY我們信
見住佢由一開始做到依家
真係好鬼靚仲要免費

角川如果郁依隻GAME手既即刻死全家

唔識佢既可以睇下依條片
真正既愛就係依度

佢搞好之後會免費公佈比大家DOWNLOAD (好想出錢買,如果佢肯賣)

希望s2出唔到

勁有恆心

好似搵唔到呢個tweet

其實依個tweet都算耐(2月中)
不過我真係岩岩先知(冇計...自從監督9月單野之後就愈黎愈少留意消息)

唔緊要啦最緊要既係不久既將來就可以玩依個(至少係我心中)真正既動物朋友game
果堆電話昆錢版既官方game行開